忘了愛 曾經畢竟只是曾經

細個會笑鳩呢句野

到依家諗下諗下 其實好多野返唔到轉頭

就算你幾想都好 曾經嘅愛 都只屬於曾經

今日已經唔再關你事

嗰份唏噓

而那些昨日 依然繽紛著 它們都有我 細心收藏著

也許你還記得 也許你都忘了

也不是那麼重要了

我活著就是罪

我愛上你 是我眼睛的錯 請體恤耳朵

推

過左去 就番唔到轉頭架啦

今日返學聽到依幾句都好想死

昨日像得到 遲來無去路

給你與某人在長夜共抱